拜登都正式當選總統，點解重未屌支那

拜登都正式當選總統，點解重未屌支那

大選後45日 無講過香港同台灣

反而第1日就講日本

岩岩中國話希望美國唔好干預香港同台灣問題

獵人用條丁 屌中國幼幼 當屌左

比中國後入屌緊 / 屌緊中國陰道